立會區會再有泛民本議員被dq

我們包圍立法會起晒選舉主任及其家人底呢個係人民對無恥政權最後警告。